8.13 林奠又開記招

又譴責示威者